間唔中放啲咩白警白官嘅言論出嚟

冇樣係真，係調控市民嘅心理用......

拿！一樣有官鬧佢呀.......

拿！一樣有警員睇唔過眼.......

連登仔唔好信呀

如果有白警，點會依家先黎轉黃

落場無白警

國安法係到
唔好話白
做野放水少少已經死得